[IOS/ANgrow stone online

玩法好簡單，就係不斷採石、合石、升級、賺錢、賺RUBY
錢可以用黎升STATS、開背包
RUBY可以用黎買水、BUFFS、寵

RUBY主要先買SUPER COMBINATION同RUBY BOX
SUPER COMBINATION 有機率合成時直接升多一級(超好用)
RUBY BOX 每過一段時間就會派RUBY(一開始300秒)

每日做齊Achievements拎RUBY
另外可以合作打塔打DUNGEON

而且可以auto

剛7剛更新了, 有中文

幾過癮

點解好似轉中文無效既?

我中文WO

日日掛石~

新玩 幾得意
開個clan?
Btw ios見唔到有得轉中

ios 中文喎

點轉 明明我已經係用緊中文

應該係跟你部機

我都係中文 唔識玩

開頭挖石
有錢就買背包格
戰力有返咁上下就狩獵打錢，開格，掛石
ruby 必買就寶箱 自動合石 合成+1

升得好慢

合銅星大成功變左銀星

有冇人開clan

agger,啲stone token冇clan得個扔字

可以賣既..

要去自己手機個語言set做中文先轉到

都係轉唔到中文

開左個clan叫LIHKG 自己申請啦

留名

Ruby box係咪要ONLINE先計300秒？

留明

留名

ID: chestlc
已入clan

要等人批

已申請

我見就冇位 收咗2個
另外2位係咪都巴打嚟
留個名

已申請 我係空氣補給

申請左
海草星星

完全唔知應該升石先定打怪先
30lv都掛唔到18lv場

clan 已爆
實施管制，2日無on嘅巴打就真係唔好意思
或者等個clan升lv 不過有排

升LV有咩用
多血D?

入唔到clan

clan exp 25%
各位巴打請耐心等候

留名等入會

入唔到clan 開左2會

即將有一個位
同埋公會-40% 升lv

一日maintainance左兩次
返工仲點掛到機

買多部長開game

今日有得打4人拎石嘅副本
有無團？？

放工有興

幾點？ id

另外，有冇巴打仲想入會？

我入 開左二會無人入

ok 聽日應該可以清一個3日無on
你留留id

GakkiBB

岩岩down完 公會仲有冇位

暫時未有
不過差少少經升clan lv

啱啱玩 申請左公會 id:Nokbb

岩岩玩
申請左公會

冇人推嘅

推post 不了

ITdog 推

見唔到你

申請多一次先

已爆

差一步

有位巴打4日無on 大家同佢講byebye
我都唔想架

等緊

冇得加位嘅咩
手上面有好多token

我都玩左差唔多成個月 而加先知原來Mine Dungeons個獎勵係 打石果時會直接打高級啲既石

就升lv 好似每lv加2個位

申請咗多一次

點轉中文

申左叫Eunhabb

依個見唔到
但依加有2個名係list
1. happyfruit
2. ilovejfoot

係巴打嘅回一回

Eunhabb再申左

申請左，叫coaxh

都係見唔到